\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Tsuyomu yamaguchi est un homme qui a survécu :}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item À 30 coups de couteau
        \item \textbf<3->{À deux bombes atomiques}
        \item À une balle dans la tête
        \item À un concert de Jul
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
